尋日機場單野..

其實唔係應該煲大兩名公安袋住木棍假扮示威者架咩？
點解出面好似好少報導
全部都係一尾講示威者集體炒車
打錯環球時報記者？
關於兩名公安既報導同清息係少之又少

推

環時記者有咩打錯

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

諗同，就係為咗保護旅客先咁做

我係講緊出面既報導同消息
唔係個人睇法

推
中共似係想煲大環報記者單野
黎淡化兩個公安持棍扮示威者